
     
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Welche Farbe hat das AI Band?",
    answer: "weiß/silber",
    options: ["weiß/silber", "schwarz", "grün"],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Welches Betriebsystem nutzen wir?",
    answer: "Android",
    options: ["IOS", "Android" , "Windows"],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Wieviel kostet unser AI Band?",
    answer: "399,00€",
    options: ["499,00€", "299,00€", "399,00€"],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "In wie Vielen varianten gibt es das AI Band?",
    answer: "2",
    options: ["1", "2", "3"],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Wann wurde unsere Firma gegründet?",
    answer: "2023",
    options: ["2024", "2022", "2023"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Wie viel ist unsere Aktie wert?",
    answer: "32,87€",
    options: ["40,65€", "32,87€", "29,25€"],
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Wieviel Nits (Helligkeit) hat das AI Band?",
    answer: "2900",
    options: ["1500", "2300", "2900"],
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Wielange hält hält der Akku (Bei normaler Nutzung) ?",
    answer: "51 Stunden",
    options: ["49 Stunden", "51 Stunden", "45 Stunden"],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Welchen Chip benutzt das Armband?",
    answer: "Snapdragon s4,",
    options: ["Snapdragon s4,", "A17", "A13,"],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "In welchem Land produzieren wir?",
    answer: "Deutschland", 
    options: ["Afrika", "China", "Deutschland"],
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Würdet ihr das AI-Band kaufen?",
    answer: "JA", 
    options: ["JA", "Nein", "Vieleicht"],
  },

]